親中傳媒連發三社評 轟「黃色經濟圈」黑社會行徑 「黃店」主人涉違法

全文按立場新聞link

商務及經濟局局長邱騰華接連批評「黃色經濟圈」理念之後，由中聯辦控制多份親中報章今日發出三篇社評，狠批「黃色經濟圈」無異於黑社會收「保護費」，本質上是黑社會行徑。其中《文匯報》社評更指，從法律意義上，參與「黃色經濟圈」的所謂「黃店」主人亦很大機會涉嫌違法。

《文匯報》今日發表社評題為「黑衣魔就是黑社會 堅決割席拒『攬炒』」社評，指所謂「黃色經濟圈」，本質上是打着所謂追求社會正義的旗號，行「順我者昌、逆我者亡」的黑社會行徑，「甚至比黑社會更明目張膽和囂張。」

社評批評，「黃色經濟圈」要求店內要專門設「連儂牆」，店內要不停播放「港獨」歌曲，「給暴徒提供免費的『飯券』以及免費的交通卡，甚至要將收入的5%至10%捐獻給特定組織」，然後門上方可貼上「黃豬」貼紙，暴徒們還會進行逐一「認證」，然後「接受黃色經濟圈社團保護」。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

連入三球, 今次都唔掂?!

又口交

效果拔群

真係好撚悶

你個勁共經濟圈玩撚完

都唔知犯咩法
日日都出黎亂up

錢呢，就我自己私人財產嚟，我鍾意畀邊個捐畀邊個消費畀邊個，關你撚事咩！
你哋藍屍有「沉默500萬人」，賺到笑啦

親中傳媒發表社評涉嫌違法
親中人仕呼吸涉嫌違法
中華人民共和國存在涉嫌違法

想幫襯邊個有咩問題

衰撚得過政府收完市民錢
無撚幫過香港人 仲係度奶共

立緊急法只准幫襯藍店

藍店係咪到盡頭了
要咁多官方喉舌唱淡

仲驚撚過人權法

因為人權法連名單都未有
但藍店已經開始執笠

威力200%😂

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

其實我唔明佢噏乜春

小巴司機畀錢入線先有得開小巴
唔畀錢入線就俾人搞
呢個先係畀保護費求黑社會保護

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

咁啲親中傳媒算唔算犯左競爭條例呢

改變奶共有錢搵既歪風由此做起

所以話
中共為錢生為錢亡

黑警要市民出示藍店收據
唔會當係非法集結暴動罪

唔夠黃色經濟圈鬥就想拉人冚檔？

都好既，當鼓勵大家自己買餸煮飯

睇藍店死先 定係黃店死先

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

驚死喇咩？屎窟鬼

支持藍店，組織反黃大聯盟經濟共榮圈

自己搞返個藍色經濟圈
紅色經濟圈
紅藍經濟圈頂過囉

證明黃色經濟圈真真真係好撚有威力，甚至會威脅到支那紅色經濟圈佢先會咁講
我鐘意俾錢黃店賺，吹波波呀

垃圾紅媒啲内容唔清唔楚，話人可能違法但寫唔出違咩法，近得主人多以為9up靠嚇就得？

做對事

店內要不停播放「港獨」歌曲，「給暴徒提供免費的『飯券』以及免費的交通卡，甚至要將收入的5%至10%捐獻給特定組織」

呢啲聽官媒講左十鳩幾次
有冇人話比我知係邊幾間

喂人冥逸報講嘢未呀我地等到條頸都長啦

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

「順我者昌、逆我者亡」
佢地做先喎

開始想搞白色恐怖啦

一帶一路算係咩

黑警話揾人搞佢間鋪就唔犯法

屌

方向對了

藍絲快啲去救藍店啦

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

想問問五毛，

點解經濟圈無用佢地都要係咁抹黑

實話講句 好多中小藍店真係企唔住
特別飲食同零售
我樓下間壽司 七八月都仲係TVB 結果11月轉viu
一睇就知咩事 以往要排下隊 等下 現在即入有位
過埋年真係唔知有無失業潮
消費意欲低 加上藍絲都唔會幫手 藍絲最多去大商家
中小型藍店 真係無人理

繼續做

佢地平時都唔會去 點會有事時去？
最多去美心 元氣啲大商家到 當做咗野

我鍾意喺黃店消費關你撚事咩

得啦 黎玩計劃經濟啦

其實呢張圖有d不詳，因為下一幕就係關海山攞支炮出黎兇翻秦沛轉頭

咁我會叫黃店轉做藍店
掛甴大大同毛甴東既portrait係舖頭
警甴有本事就拆舖
侮辱甴主席呀喇

敵人反對即係 ...

心照啦，明哂

都唔知up乜鳩

全撚部共產黨開好唔好？戇鳩鳩

不如你講埋違左咩法啦，我唔明呀

「黃店」主人涉違法

加邱滕華三次

如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

收市民錢買子彈射市民

點迫人表態？你可以繼續中立架
黃色經濟圈咁黑暗？你可以唔加入架
錢不是國家大把咩？
講到黃色經濟體咁撚無用，咪由我哋自取滅亡囉
而家邊果似黑社會？連藍絲都話係共產黨

違你老母

成班死癲狗係度亂吠

做就岩啦
今日淨係幫襯過百佳同黃店

依家擺到明食硬你 吹呀？

黃永 : 支持黃店 = 暗助裝修 ， 和理非說好的兄弟爬山呢 ?

紅色經濟圈搞咗好多年
其實都見底
影響力最大得電影圈

藍絲好自私，只會收錢，不會用錢

但問題係，呢家黑社會唔犯法喎，同狗狗幾老友

幫共媒諗埋下幾次標題
黃色經濟圈尤如古羅馬人逼害耶穌
黃色經濟圈尤如白人逼害黑奴無異
黃色經濟圈尤如粹份子屠殺猶太人
黃色經濟圈尤如白人屠殺印第安人般殘忍
黃色經濟圈尤如異形侵佔地球

鋪頭唔加入黃圈係冇生意之嘛？自由市場，有咩問題？

係咪要捉鳩唔幫親藍店市民呀？邊個係黑社會呀？痴撚線！

證明做對了，繼續搞大佢

邊個話無用啊,敵人認證啊

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

全球最大既黑社會話 香港人就係 "黑社會"

就好似一針打撚死我果張咁

有無人去訪問佢哋黃店主人犯咗咩法

又黎太監討論性生活

呢幾日打左咁多次飛機仲未腎虧？

順我者昌 逆我者亡 咪即係中共

冇計嘅 d藍屍眼中得錢
一冇錢揾就會憎埋政府一份
所以佢地好L驚

我地既逃生門淨係會俾支持我地既人有咩錯

好驚喎

我呼吸緊呀
違法呀
吹咩

X

驚到呢
餐廳門口夠有deliveroo foodpanda 支那寶貼紙

紅色經濟圈

S

Dd

怕撚左你啦，比個官方藍色list 嚟啦！

出自一班法西斯黑社會的口是十分可笑。
大陸人思維十分嘔心。
大陸人個個都好卑劣。

既然講到黑社會 做乜拉？

港共不願面對自己與堅定主流民意為敵的現實，如果藍線佔多數，黃圈自己收咗皮啦，仲使日撚日係度抹黑咩！

電影圈講起好笑, 明明係自己斷自己米路咩戲都唔比拍
佢肯起中國入面拍返校咁既反共題材戲, 你估會無億億聲人睇咩

pps 稅都唔夠黃圈勁

要啦
快啲立法

唔係有紅色經濟圈 大把名人晨早出咗聲

「共產黨就是黑社會 堅決割席拒『攬炒』」社評，指所謂「紅色經濟圈」，本質上是打着所謂追求社會主義的旗號，行「順我者昌、逆我者亡」的黑社會行徑，「甚至比黑社會更明目張膽和囂張。」

改五隻字即刻彈到返轉頭

紅底既就一定合法

我係黃社團成員!

仲有14億蝗
成撚日話冇200百香港人唔緊要
仲有14億蝗喎
14億人，得罪講句，全部民智未開
有啲連字都未識寫
靠呢14億人，就好似等流浮山班刀手一樣
真係唔好笑撚死人先

我D同事淨係俾我哋食黃店

違法???
釋法啦, 我都唔知違咩?
又又又洗黑錢呀?

一人廿蚊都一億啦 今次仲唔發

支那狗咁撚緊張就做啱啦

，

知驚啦咩DLLM
唔單止香港要攪黃色經濟圈
仲要全世界都要攪

要推全球版黃色經濟圈

「紅色經濟圈」更加係恐怖分子行徑

又要話黃金經濟圈唔可行，又咁落力屌做咩？

違法
你咪報警囉

呢股風氣吹上大陸會點

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

明明啲 app 有晒黃色同藍色經濟圈

問下d高官有邊個日日食藍鋪先啦
自己都唔食就好話人黃色經濟圈

講吓違咩法先啦垃圾

當日中美貿易戰開始時都話對中國無用，美國搬起石頭砸自己隻腳，中國唔會屈服，最終會成為大贏家
結果呢

係政府教識我地有消費自由！

講真我樓下有兩間已經執咗笠 睇住佢日日拍烏蠅真係有啲心涼

無歸邊，冇攬炒，冇黃店，冇杯葛...大家錯哂方向

屌你咩市民去品質好，食物好味店舖消費，有罪 ? 消費者自由消費有罪 ?

打開個銀行戶口比商家自己過數拎錢好嗎 ?

邊條法呀

咁國泰單野點撚樣計呀 支那仔

我鐘意去瘋賊都唔去So 零。

日日得把口

之後一堆藍店收皮

佢作一大堆規矩出黎，再話嗰d規矩違法

Apply 返落去共產黨度就fit曬
而家規模細到咁都已經口誅筆伐，睇嚟真係驚到瀨屎

其實香港法律都係咁
香港法律根本唔係香港人制定
只係中共港共作出黎話係犯法就係犯法
不過最慘係唔知點解會有香港人承認呢套港共制定的法律
承認港共委任的法官有權剝奪其他人的自由

中共冇錢

鬧經濟圈好似仲鬧得勁過貿易戰

國家務請實行 「深藍經濟祖國共榮圈」，好讓愛國之人可救經濟，救香港

1. 每月生果金直接注入「深藍經濟祖國共榮圈」 商戶，愛國長者可到「深藍經濟祖國共旗下食店免費吃小食
自己加落去....

你有你繼續日日屌黃色經濟圈
我有我繼續日日食黃店

嗰份香港仔係邊間岀㗎

咪由得我地囉都唔work架啦

全世界最大黑社會話人係黑社會

咁改良心經濟圈囉

遲D日日搵差佬黎掃你D黃店

係唔係都話人違法其實最違法就係佢

即是打得好痛
大家要繼續努力

行街個陣見到紅磡冰室尖沙咀 銅鑼灣 炮台山分店都執左
然後上openrice睇 佢已經執淨三間

黃永一早變紅 你有幾耐無聽？

黃永得個名係黃

佢個節目叫得人民大道中都知佢咩料

做要講曬國語啊大佬

返屋企時專登去藍店睇下佢地拍烏蠅都係樂趣黎

有冇計埋熱血時報

中共驚到呢
證明我哋做啱咗

屋企樓下個間藍店無上任何app/page 藍list都執咗個老闆日撚日係度同客講外國勢力，d客都心中有數啦，睇住佢由爆場到愈來愈少客，今個月仲執埋，隔離間黃店日日有人等位

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

我每次去西九food court食飯都會揀坐係空嬸牛肉飯對面觀察下幾耐先有一個客

犯乜撚野法？

跟本好多藍店重點係做遊客生意，個價係劏客價，重點唔係本地人，老闆思維離地，無遊客，本地人更加唔會幫襯，生意自然差。

黃色經濟圈店鋪大多係小本經濟，清楚社會狀況，用良心做生意，回饋社會，呢啲鋪自然多人支持。

五十步笑百步

大東亞共榮圈萬歲

up

文匯報至撚戇鳩

佢地日日咁講
搞到我更加堅持

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

德國聯署：要求德國減少依賴中国

1月1日截止，尚欠35,000個簽名，要儲齊5萬簽名！！

上次簽過撳兩個制就得
未簽過嘅睇教學：

堅持

大家覺唔覺依家共狗開始做緊嘢? 響facebook搞好多9唔搭8 page, 有時用黃店名義籌款, 有時就話要俾錢出黃店認證, 造緊fake news搞緊我地!

自由市場，自由經濟

請人食飯都犯法

係咪以為黃店啲老細好似藍絲啲弱智咁無腦

唔該哂党報日日幫手免費宣傳

唔係主旋律攞唔到批文

日日幫黃色經濟圈做宣傳真係多謝晒唔洗錢有得上頭版，仲要香港人一早歸晒邊，唔會俾你支那分化到

毛澤東：「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

我地都唔係去幫襯佢
我地係去懲罰佢呀嘛

中共最興 今日嘅我打倒尋日嘅我
將「黃色經濟圈」改成「中國經濟圈」，就變回力標

中國人成日抵制台灣藝人、台灣商店、迫香港人台灣人表中
叫中國人買中國貨唔好買外國貨，嚴格審批外資，外資要喺中國成立新公司混入中國人

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

經濟自由呀垃圾黨報

藍絲︰太遠，幫唔到，sorry🙏🙏

「一帶一路」無異於黑社會收「保護費」，本質上是黑社會行徑。其中《文匯報》社評更指，從法律意義上，參與「一帶一路」的所謂「中資」主人亦很大機會涉嫌違法。

犯咩法啊

做生意都犯法不如拉曬大集團董事先啦

多謝佢地日日俾更多鼓勵我去幫襯黃店

《文匯報》今日發表社評題為「中共就是黑社會 堅決割席拒『攬炒』」社評，指所謂「愛黨愛國」，本質是打着所謂追求社會正義的旗號，行「順我者昌、逆我者亡」的黑社會行徑，「甚至比黑社會更明目張膽和囂張。」

又得

我唔同意你講法
香港法律有好多沿用自英國殖民地時期
而且香港法律暫時都仲受世界認可